一個肥蛙引起咁大關注 真黃手足已成condom

見隔離po追擊肥蛙都開到4 5個po
追擊人地偽黃冇實力唔係問題
但真黃有實力你又有冇支持？
有冇諗過點解香港係肥蛙大大小小上到位
因為撐圖文作家嘅只有班妹妹仔
一唔畫情侶日常同可愛風就完全冇人支持
抗爭以黎都好多畫家畫過好高質嘅文宣
但好多時見大家都係share下上story就算
甚至share連credit都唔落 邊個畫都唔知
Ig你就日日睇 係咁like下follow下都咁難
最近大家搞緊黃色youtube圈
Ig圖文畫家唔似youtube一樣
Follower同like唔會俾到直接收入佢地
但廣告商係會以呢啲做KPI決定搵邊個合作
希望大家可以follow下
支持下又好 方便share文宣都好

拋磚：
PS: 佢地未必100%淨畫文宣 但大部分都又義賣又捐錢

1. 菇媽

2. Alice

3. Mzcca

4. 甘米

5. 豚豚

Push

6. 木田東

7. 宅男

8. 阿塗

9. 允行

10. 司徒Mimi

推

呢個POST幾好

1

2

3

4

5

6

我都唔明
狙擊呢啲就咁落力
狙擊tvb kol100又唔見咁落力

7

支持

呢啲先係插畫家嘛，推

國難當前係到屌屌屌，未撚光復架

科勞哂，thank you 樓主🙏🏻

係咁架啦
你睇下黃店黃youtuber入圈門檻越黎越高
又要捐錢又要貼文宣又盛
先勿論肥蛙偽唔偽黃
對真黃咪又係要求多多
咁好時間心機又唔幫手做實事

歡迎大家share更多真黃圖文作家

好靚
Lm今晚follow

推

lm

永遠都係睇人仆街最開心

真 起碼都要咁既水準先好意思話自己係插畫家啦
肥蛙畫果啲小學生都畫到既野摺埋佢啦

Follow哂佢地

降低門檻唔代表我地要降低道德標準

呢個時間仲有心機研究漫畫
邊個靚得靚真係屌你老母

點解要捆綁黎講，明明一單還一單

Agger

有冇諗過一個巴掌拍不響
係香港人鍾意嗰啲畫先多人follow
我哋自己多啲推廣高質嘅畫家
唔係純粹插個冇咁黃嘅肥蛙

fol曬

我認我係借肥蛙熱度
純粹係想大家與其嘥時間研究邊個偽唔偽
不如花多少少時間支持下真黃嘅啫

本來真係唔識咁多

柳廣成 @cowcowtony

ig:

啱！推廣香港創作文化！

推
咪撚再推肥蛙個post

推呢個
follow曬啦，thx樓主

將佢地當係五毛打手咁睇

就會明

收錢做野係勤力d

阿塗
木田東
爵爵&貓叔
DDED
謝曬皮
草日漫畫
咳神
香港重機
門小雷
麥東記
文地貓
尊子
黎特
柳廣成
江記
歪畸
東尼電機
熱血小薯做小事
John Ho
Plastic Thing
darylhochi
Nothing Serious
Katrina Glimpse

Follow開既 排名不分先後
以上係比較出名既插畫家
大家可以G持下樓主po既

Push this

黃既餐廳，youtuber, KOL

要捐錢，要請手足，要做文宣
然後餐廳要唔貴，好食，環境靚
youtuber 就要高質片，日日講政治topic, 唔可以接中資，藍底廣告
插畫要靚，賣既唔可以貴，學建制派話齋口罩成本2毫子1個，全部都係反送中警暴文宣

然後所有野有做過都要post上網公諸於世

連登仔有咁多時間拎黎追擊肥蛙
不如拎啲時間做文宣 打輿論戰 YouTube戰
自我增值 做運動 裝備自己 撐手足
係度哂時間屌

允行個畫風
中撚晒我

推推推

呢個post好
不過肥蛙呢種臭雞死撚左去不值一提

推！

每個畫家都有自己風格，正

話撚左佢班人係酸溜溜 又講到自己大義咁

push

5毛帶風向
屌自己人就大大力

啱

全部follow 哂

推哩個

原來咁多睇過山靚作品都係呢堆黃畫師出 靚到 推!

自乜撚野已人?
肥蛙邊撚到黃?

成個post 得我喺度孤軍作戰叫人唔好批鬥指責

咪係 推呢D好過啦

呢啲先值得推呀嘛

我愛木田東

好靚公仔

呢d post先合理

推 即刻follow

另類文宣 #粉飾太平香港

順便推堆呢個

一陣啲臭閪八婆又衝入黎po Q&A架啦

呢啲高質好撚多！好靚😍即刻follow

黎特

全部follow哂 支持同路人

香港人真係要follow哂呢班本土插畫家
唔係呢場運動都唔知香港有咁多高質畫師
個啲乜春大大與小妹就收皮啦
畫風低能 內容弱智又無營養
影衰香港插畫界

門小雷！！！本身係日本有名氣 Gu有搵佢畫畫
Twitter keep住有出聲
有畫文宣

佢都好正 行漫畫風格嘅
hei_7573

支持樓主！

推啊

幫推

pish

點解咁鍾意用已成condom?

成個po啲插畫都好高質
有一半都未見過
推 如果比真香港人知道有呢啲畫師
有正常審美觀都唔會再睇果啲肥蛙之流

推爆佢

呢啲先係插畫家呀嘛屌

溜你老母咩，又用埋d支那term

仲有支持香港人嘅台灣插畫家

SXTbit

A RAY

帽帽

爵爵&貓叔

真心當日黑警推人落樓
講到實牙實齒咁推上國際
最終呢一日都冇就冇晒聲氣
針打自已人就鬼死咁出力
人地侵權你咪去告佢咪得
與其係咁不如推多啲呢啲擴大塊餅好過啦

支持真黃

好靚 多謝推介

支那種係咁

講緊係抄襲wo，
唔係追求社會公義咩？
花時間支持真黃都要批評d偽黃架

痴線西係第一班人追擊藍色YouTuber

私心推薦 @ynlmd

利申打手

多謝樓主分享
欣賞原創靚相

正皮

全 liked !

推推

幫樓主放多兩個高質插畫師

其實根本就唔應該割唔夠黃果d住
抄襲呢d等五大訴求成功爭取左先清算都唔遲

pushhhh

A Ray啲畫好頂癮

Strong post

推爆你

推呀好正！

樓主講個啲都有睇開

點可以無黎特

支持 推

一直都唔明 有真藍點解唔追擊先
道理同區選一樣 泛民係唔係真心同一陣線我唔知 但係民賤聯一定唔係 所以投泛民
淺黃偽黃係唔係真心幫我地唔知 但係真藍肯定唔係

愈高質既反而冇咩人知
哩個每次都有中英對照caption好有心
圖又靚！

Push push push

推
佢哋真係私怨行先

全部同我follow and like

而家肥蛙問題係抄襲 唔關黃唔黃事 係佢地fans係咁話佢黃 唔好話佢

推~

我都唔撚明 追擊佢有咩用 追擊佢對成場運動無幫助
買唔買自己選擇

留名等睇樓主比人話係護旗手

推爆

尊重知識產權又話小事又話私怨 學支那人左抄右抄咪心滿意足囉

支持！！

呢啲po有用好多

認同！ 推

一係五毛落力
一係香港人抵死

仲有畫太子站gif呢個
佢都畫好多 黃撚到仆街

啾啾妹都好支持香港
不過d內容幾港女

咁借運動屌閪個d人你又狙擊？
雙重標準

補多位
呢位手足都整唔少文宣

肥蛙po樓豬提出既證據都唔係依幾個月既事
係依個時間點不停攻擊淺黃，有咩居心自己諗

覺得佢抄咪Sd mail去disney囉，個Po人身攻擊多過討論啦

黃圈要繼續擴張 啱啱即刻follow番手足ig 支持

仲有呢個 有啲我用咗嚟做wallpaper提醒自己唔好忘記
分享下我最深刻嗰兩張
ig: bitterboysdiary 苦男

輕輕推一下依個ac
雖然見佢唔係成日出Po

就算係偽黃
追擊藍既又唔見咁落力

黑>藍>偽黃

班垃圾痴線西真係世界級西😂😂😂😂😂

補返ig link先咁少人睇 陣間人地唔撚再畫點算

有冇再多啲
好多都見過做文宣，但就唔知係佢地畫

仲要推到咁多個post

賣廣告

好鐘意木田東

alice好高質
一直都有支持

呢位係artist 城市畫家

推 一直都覺得班痴線西好8婆

好黃啊好同路人

佢有借運動賺錢？
屌佢侵權就send email啦
開幾十個po好有用

All followed

認同

就算真係要出力狙擊 都搞左之前食人血饅頭 呃左幾十萬班仆街先

佢係和你宵嗰度擺檔
但從來冇公開話所得款項捐出嚟俾手足

去和你宵擺檔賺錢wo

其實五毛打手佔嘅份量真係唔多
更多其實係同路人
狙擊偽黃其實係無問題
問題係個狙擊力度同個優先次序

門小雷都冇

和你宵?

推呀！！！
利申 科勞曬

721 831 101 1111

小雷 is the best🤍

推!
我就係要呢啲!

全部都好靚

追擊反而重視左其他黃畫家

佢哥哥係柳川日語校想學日文嘅不妨去嗰到學

仲有cuson

老老實實 我真係唔知佢有咩咁值得關注
依個月一直有人指責唔同YouTuber
有啲就話偽黃 依家就話肥蛙抄襲 拉埋扮黃黎講
文宣唔做? 國際戰線唔打?
我見到個幾個po莫講話覆 我連睇都唔想睇
你班連登仔永遠都係咁 情願周圍搵人屌都唔用啲時間做正經嘢
唔係第一次架啦 你班人屌極都唔醒
下次又要屌邊個扮黃呀?
藍嘅你唔搞 紅嘅你唔鬧
偏要屌個抄襲?
恰巧最近又講緊對家做KOL 話你地係五毛帶風向都唔出奇
點呀?洗唔洗屌埋我係護主犬呀?
用啲時間做下實事啦

我都唔明
你講呢啲又咁落力
出嚟抗爭又唔見你咁落力

係咪好撚難聽呢？
講明各有各做 唔明點解要將A同B比較
一個人唔可以做A同時又做B?

落力做晒AB又有人屌C又唔見咁落力

和你宵賺到fat fat 一蚊都冇幫過手足

Follow晒！

仲有
hei_7437

佢個死神事務所幾好睇

啱，預期咁得閒屌人，不如支持下其他真黃既ig page

留意返係和你宵賺咗過百萬

靚

推
一齊follow哂佢

Pish高質po

btw支持樓主開呢啲post
follow晒！

高汁post

最好笑係有個插畫家選舉

門小雷（反送中有出聲）係第一

大大與小妹第二 （平衡時空之王）

竟然冇人出聲反而鬥肥蛙

推 全部follow

唉

個班真係有實事唔做
係到講埋咩道德觀念
咁撚有正義感唔好撚落街屌柒d藥房抬高d口罩
咁有道德唔好撚捉哂d ig淘寶店嚟屌
泛民投票過300億又冇人理
班藍絲kol又唔理
就係到搞埋d濕鳩嘢搞d對運動冇影響嘅人
希望真係打手五毛
如果呢d真係手足香港抵撚死

我都係想啲人放多啲精力係其他嘢度姐
自從發現有kol100之後
就越黎越多呢啲post
由六號到eeetv再到肥蛙
每日都好似有新目標咁

其實人地追擊緊佢抄襲 唔係偽唔偽黃問題

嗰個咁嘅選舉睇到我眼都突埋

好靚呀

係好撚反智，好似人地一紅就好想拉人落番去咁

兄弟爬山 各有各做

太好

尼個post先應該推上熱門

cls company講肥蛙可以講足咁多個post

完全唔知有乜意義

push.

以上ig科勞晒

其實除咗出名果幾個畫家
都仲有好多小插畫家畫文宣

佢哋嘅出產量好高
但係就好少人share

希望各位手足支持下

1. imsaltfish

2.西仔

3. 鎖匙妹 a.kind.of.key

4. Ugly family

請大家落力支持同路人
再吸納更多同路人做文宣先至係最好嘅效果

我就follow哂嘅，繼續追擊肥閪娃，拉

版權持有人都wfc
班狙擊手真係得啖笑

私怨姐個幾個post

被自殺家人都wfc
班黃屍真係on99 多事到

正想講佢，啲漫畫高質到仆街

大大與小妹有出文宣圖架wo你係咪誤會左少少野呀

咪撚再用呢句都合理化做緊嘅嘢
事實就係出面一大堆膠post唔撚關事嘅
肥娃d post幾日推到5個
真係有用個d連熱門都冇
爬山？你個座乜撚嘢山呀

因為大家都是標題黨
如果唔係冇人睇

好鍾意呢個插畫師啲作品

又話兄弟爬山 個個set高哂啲門檻 真係好心咪站係道德高地啦
個個要求咁高 不如養埋啲KOL啦 呢樣唔得果樣唔得
都唔知邊個係度帶風向 要屌就屌藍絲 做好自己本分去抗爭啦
係度批鬥黃嘅 對成場運動貢獻又幾多呀？
同之前黃店果啲一樣 有撚哂門檻checklist做齊哂就係黃
用個腦啦屌
ming仔之後捐咗錢 咁佢係咪就係黃呀？
無留意開啲KOL不過真係好唔鐘意屌同路人
每個人方法都唔一樣 使唔使下次出去影相證明自己有出去有貢獻咁呀？
至撚清高就係班風向撚啦

好POST 幫推

真 仲要推足幾個post 無人想知啊

傻尻連登仔叫人回應就實要理你
呢個ig story真係一巴打落嚟
WFC你地班毒撚

咪就係
先唔想討論肥蛙了

又話ig story share文宣唔夠黃
冇拍片出正post唔夠黃
年宵賣野冇捐比手足唔夠黃

但又唔認提高門檻
咁你地想點

呢個post先有人屌完佢邊撚度黃
一時又話追擊抄襲唔關黃藍事
一時又話人偽黃唔捐錢
格離仲有堆人身攻擊唔知做乜9
純粹想問點解呢個時勢做死淺黃要咁落力
真黃真藍都冇咁多關注

P 牌推唔到

推佢老母閪

Cuson呢咁雖然已經好多人識

值得推

推推推 畫得好靚

@keochow

真，日日就係講邊個YouTuber唔夠黃，但又唔留意啲黃到發金既kol/插畫師

你要狙擊真係唔阻你
但應承我用番同等力度支持下其他真黃手足ok?

push 好靚

Pish

香城 支持你

咁肥蛙youtube幾多follower啊?
咁多follower冇拍片支持都算喇
運動開始左之後仲要拍淘寶開箱片
接深紅廣告
理大之戰個時去日本玩 寫繪馬話想出pool?

我就屌你老母

睇大大同小妹 呢啲廢物都勁勁勁多人追蹤
開啱情侶主題囉 初小學生畫

起晒雞皮

Lm

居然冇怪叔叔...

咁洗唔洗再開迖黎鞭屍

全部都係高汁插圖，follow ig先

推呢個！
香港真係有好多高質畫家
但市場關係佢哋畫嘅嘢賣唔到錢
反而啲垃圾情侶post就有9萬幾個like
仲要呢啲叫春文大部分都冇畫功

D畫好正, 推.

呢啲就真係有用po

竟然冇畫女勇武嘅芥蘭炒雞蛋
全部人同我入去follow 佢

tui

丁

傻仔 畫畫畫睇睇睇白鳩痴
把撚？貼到成枱都係又點？

所以話 香港人鐘意睇人仆街係無錯

以正視聽.尼D係香港創意文化價值的來源.不如你試吓珍惜下下下咁膚淺咩 思想進步下啦一齊

講得好

大家係真支持嘅
請follow哂上面嘅插畫手足
同幾個文宣手足傾過淨係靠
TG Channel exposure絕對唔夠⋯⋯
唯有靠大家係Social Media 再Follow黃插畫家
Like comment share 先擴大到黃色文創圈

成日話唔做實事 藍絲youtuber曾肉含夠開post狙擊過 又唔見推得郁？實事撚？

謝樓主分享！

其實ugly family同oohlala都好似下
似過肥蛙同Chocolate rain

所以咪話香港人抵撚死
真係攬炒都唔抵可憐

先有達哥 後有肥蛙
香港人反同路人最叻

實事撚呢？記得有人話唔識肥閪曾肉含所以唔推

唔該大家做返正經事好嗎

係喎，個畫風幾似
咁要唔要追擊？

好呀，你開post 我幫你推呀

肥閪曾肉含已為condom

班垃圾連登仔追擊批鬥就最開心
日日都有捉黃遊戲
連登仔真係好撚惡 唔講仲以為佢殺撚左你老豆老母

連衛兵屌自己人最落力

推啦 真材實料 黃到金支持下啦

個肥婆係支那微博同YouTube瘋狂輸出奶共信息 連登個狙擊post直頭推唔郁實事撚快啲起身做實事啦

曾肉含 who?
唔靚女既 不了

多謝樓主 推

咪撚再討論肥蛙
根本就係垃圾不值一提

但你地唔該撇除肥蛙
你地既標準真係好搞笑
大把youtuber 多sub 冇出過片支持
齋ig story分享文宣
我地係咪又要整個list聲討？
個風氣幾時變成咁

人地喺條片寫要出pool咁又點
Sunny咪一樣都會拍飲飲食食買LV
之前一樣又係屌佢地
之後先有人話佢地有幫手足唔屌了

我唔知班youtuber暗雅底生活係點
有幾支持場運動
我好簡單
只會訓身支持黃到底既youtuber
Like post/like片/唔飛廣告
淺黃/偽黃既 就故且觀望態度
我話撚之佢地

要追擊就追爆藍絲KOL
完
唔啱聽又會有人話我係護蛙手

又肥又醜又新移蝗仲要瘋狂維穩嘅曾肉含狙擊post冇人理召喚實事撚推post

sorry 我完全唔知發生咩事

仲有kurt wu

終於有個好post出現 大大力推

交返比落力推post屌肥蛙呢個垃圾既人喇
反正佢地咁落力得閒

follow 咗。thx

靚到

咪好似達哥咁
打手要帶風向整死同路人

你幾時過嚟幫手屌曾肉含？維穩新移蝗藍絲youtuber個post推唔郁要求幫拖

我P牌仔點推得郁呀
靠你啦

支持呀

淨係想人唔屌肥蛙，自己又唔做實事，u win

我就係要呢啲

叫實事撚幫手推藍絲YouTuber啲post就話自己P牌仔推唔郁真係夠實事

支持 真係畫得好靚

班on9仔未撐起個圈就已經屌自己人呢樣唔得果樣唔得。set啲門檻去到十鳩幾層高，做唔到就係偽黃，真係on撚9。先唔講隻肥蛙有幾黃，有心機追返幾年前既野整到成篇文係到公審，不如用多啲時間追擊班藍kol啦連衛兵。屌你老尾一追擊自己人好似開行turbo到開幾個post黎屌。不如諗下點推多啲自己人上黎，㩒低對家好過啦。

推乜嘢藍絲KOL曾肉含啲post一沉不起

好感動，終於喺度見到同路人

一路走來，雖然老舊，請緊記六不戒條同be water

與其評擊不如推介值得follow嘅插畫家，做得好！

其實佢三不五時都出呢啲ig story

見到街童嗰啲po仲嬲過見到肥蛙既po

仲有，黃到金嘅插畫師畫咁多政治嘢，基本上好難有廣告，除非有正職否則只能靠賣下產品維持生計

五毛支持721打人憑咩講同路人

pp

Follow哂 多謝樓主幫手整合

對抗藍絲KOL既post大家一直有推
你混淆咩視聽

屎忽第一

好撚明顯係對家派架啦
狙完LMK到肥蛙，而家仲想開多條公子戰線
選舉近啦，做低你大量顏色唔明顯嘅YouTuber，推kol100食個位

支持真黃手足

開到第5個post要告到佢上水了. 正

水彩畫 digital都畫得超靚畫界偶像嚟

Push, agree

follow 晒!

推！豚豚

佢唔見佢地追擊賣口罩呃錢個班人

我鐘意屌你老母又點？

幫手推推

啲私怨撚玩批鬥咁多人推 有用post又唔推

D追擊post 多數咪五毛狗推波助瀾 不過兒登狗見到佢地尊敬既五毛都推post 呢班咁忠誠既狗點會唔推埋一份 五毛做咩 佢地既跟尾狗兒登狗就做咩

見到好多熟悉嘅文宣

全部都畫得好有意思好正
果斷全部follow

大力推

支持
屌你老母捉藍KOL就推得咁慢
周尻自己人就個個講撚到眉飛色舞，兩日推四五個post
你當我弱智啦，我真係諗唔明黃營要求咁高對自己有咩好處

Up

推 咪再理隻港女肥蛙

PISH

W

X

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

推
插畫師都要有黃圈

Follow晒啦

有正嘅就繼續up上黎啦大家

Hello Wong 啦梗係，棵聖誕樹出過大型文宣

Fol哂 唔該樓主

S

唉普遍香港人妹妹仔係鍾意埋肥蛙咩大哥小妹個啲低b插畫...

私心推介
佢畫短漫比較多

我第一眼睇都以為係...

推
好多好畫家

肥蛙必須死

好多都有fol 開

無用開ig, 不過都開番舊ac黎follow番咁多位真黃手足
仲要好高汁呀屌

好高汁文宣

khans.studio
快啲Follow 支持下
之前有套小漫畫都係佢畫

賣廣告？
我諗已經冇人當佢黃

記得佢抄過外國設計
個人黎講，不了

肥娃同條仔散左未

狙擊果D全部都係痴線西POST入面D八婆
估計好多八婆眼佢
不過條友又真係柒既,抄到出曬面,依家買左層樓供緊都唔知點算
真係告既佢破產都似

呢d先係畫

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

都係個句
狙擊係無問題
係狙擊力道嘅問題
如果用同等嘅力道狙擊深藍嘅人
同支持真黃嘅手足
其實已經差好遠

追蹤曬 感謝

五大訴求, 缺一不可

仲有景三

推

好多畫都見過

初期已經follow曬

LM FOLLOW高汁IG

正想開

痴線西post啲私怨臭閪係咁
想睇人仆街多過想場運動好

有冇諗過點解香港係肥蛙大大小小上到位
因為撐圖文作家嘅只有班妹妹仔

你又講得啱。平時唔撐啲畫家作家，轉頭其他人上位又屌柒人

有意義既Po

又唔洗人身攻擊嘅

推！fol晒

畫得幾靚

仲有 推介一下

（畫畫）卡通人物發生性關係後誕下的混合物

呢個post都係佢畫架
好得意
畫家人又靚 立場又黃

想正評你hi錯咗負評

正能量

Follow手足gogo

又幾得意
知唔知佢用咩software 上色？？我初頭睇仲以為係acrylic果啲

推
畫得好靚

唔知喎 你去佢ig問佢啦
佢好nice實答你問題
我唔幫你問喇 一陣自爆

隔嚟post 講緊
肥蛙去澳門玩
幫 trip. com (紅底)
賣廣告

屌ming仔同達哥
點解唔屌得肥蛙？

黃嘅有錯唔可以指正嘅？

like晒

follow晒佢地！！！！

Agree
覺得香港藝術墮落有2大原因

共產黨唔想你有香港本土文化

同 香港人自己冇支持藝術創作

班護主狗根本咩都唔知就話分化
總之你話肥蛙就唔得

其實留番個po比人討論吹奏下真黃得唔得
樓主原意都係咁
定係覺得5個狙擊po仲未夠

達哥 ming仔比人狙擊咁撚耐
肥蛙就可以雙重標準
唉 怪就怪達哥唔係女啦
唔能夠討好兒登班戀童癖毒撚

班戀童癖毒撚
覺得佢黃 侵權都唔係問題
咁黃店比屎佢地食 都覺得好味架啦
咁就咪再話咩龍門 小時光難食啦
佢地係黃 冇問題架

金蛉夠係女人賣任天堂侵權嘢時咪又係俾人屌到阿媽都唔認得

721

肥蛙可以雙重標準
可以侵權 可以抄襲 可以淺黃
Ming仔捐左廿萬都變過街老鼠

本生唔開ig, 特登開左ig follow 晒咁多位

呢個真 要搞都搞TVB先啦
黃嘅定義越嚟越高

少見勁 post
仲有呢個
（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

我就係唔撐肥蛙收皮啦肥蛙
其他人好正呀 畫得靚又出得多文宣

多謝樓主整合!!!
而家去follow!!!!

正能量post要推

肥娃幫我含一次 我就放過佢啦

推 撐手足

借熱度 蝗語
食住個勢/借肥蛙件事

肥蛙黃唔黃我唔知
整山寨貨淘寶貨係事實

俾更多人知

邊撚個肥娃 其實我連牛丸係邊個都唔知 仲係知呢排ig好撚多牛丸牛丸牛丸 好尻煩

Tomo graphic

真係要推！！ 唔好比人帶風向啊！

推大力支持

哩個post 高質
Follow晒 set 左alarm
Thanks !

唔係呢個po都唔知有咁多

推唔到

推 好靚

呢個正

推
永遠都係偽黃嘅就追擊得咁落力
真黃反而冇人理

講幾多次依家未到清算嘅時候
佢偽黃咪由佢 提醒返其他人唔好支持就得

政治除咗增加朋友 減少敵人都好緊要
我哋一齊對準返方向啦好冇

Follow晒黃插畫家
唔該樓主

有敵人唔狙擊 係要狙擊左隊友嘅人先

真 有用po永遠上唔到熱門

次序好重要

抗爭少女日記

門小雷 構圖勁高質 有港味

班人都痴線
開成5個post 叫人send信告侵權
屌佢老母當初叫人send email醫管局同消防一齊支持佢地就一個post都推唔爆
繼續講兄弟爬山啦，一屌你開咁多post 阻住曬，就話你護蛙手，好撚似藍絲山番咁，痴撚線

好正 小雷先值得上熱門

允行

佢都有開另一個ac專係放運動相關嘅文宣 但唔係經常update
下面好多蝗係到嘈 入去支持下佢！
resistgirl.diary

Follow哂

算啦
有時係灰
一人一聯署一人一信又唔會咁多post

屌都屌左5個post
條肥蛙個朵都臭哂
仲鬧乜

Follow晒

可以去我哋page睇吓，我哋會收集大家嘅繪畫作品同埋落credit，希望可以幫到啲知名度唔係特別高但又黃嘅繪師

真呀，大事就睬9你都傻，屌你呢啲野就狗沖咁做主動搵方法做9人，真係on撚9，講佢地唔岩聽既野就話仆出黎護主

係囉我都完全唔明 屌疑似偽黃不如屌藍屍

follow曬

真。iger

其實擺明私怨憎人咪認
曬咁多時間搵咁多野出黎，你話唔係有過節都唔信啦
連追擊開槍狗post都冇咁齊咁多，講到為創意產業，打曬冷震

推 加油

好多人附和先推到咁
我自己都有留言，但估唔到on9到推到5
連登仔睇人仆街最開心依個習性一向都有
但搞到又出信又投訴搞咁多嘢，肯定做多咗

推爆呢個

借個位宣傳下

謝分享

想你老母 兩登一向對抄襲0容忍 你呢家一句放多D就連基本原則都冇埋
靠你抗爭真係收得皮

好勁呀啲圖

香港人 反抗

SOR...禁錯左負評 推

呢個畫畫朋友都好撚黃同埋畫既野都搞笑
由6月開始已經開始緊

ig: lopydiary 毒毒手記

畫風好靚 呢啲先係原創 已follow

支持馬姐 @majeh__

沉咗 推返上去先

屌你老味呢個post得個廿幾頁
屌偽黃就推爆4個，都痴撚線
有時間屌半個自己人，反而唔將d時間放係對付敵人身上

推
D圖好CUTE

繼續推 推之餘記得follow同like呀

喂屌你係咪護蛙手

多謝 SAI

good
followed晒
like埋

其實唔用蝗語得唔得呢
護乜鳩?

上返去上返去

其實叫咩

唔駛咁敏感嘅 係想講撐手足緊要過屌其他人啫

打手咪得囉，護咩手姐
唔好side track咗，我是來支持一眾手足的

曲啫Ching，我好認同撐手足，宣傳更多手足。睇見到隔離開左第5個po，覺得班手足好可憐囉，你呢個po開唔開到第二個都成問題

Sor係手足我就支持，不論咩黃都好，支持手足既就係手足

屌好撚似
唔抄鳩無人信喎

Va Wong sir 都係抄襲
不了

佢畫啲畫都好靚 仲有派文宣响黃店俾人免費拎

上去啦dllm

Sorry ot冇推po 收工已經沉咗

呢個好有style

上返熱門啦

隔離啲po推得快過林寶

To 菇獁：
Sorry同fd一直口頭上都係叫你菇媽
今日㩒入去copy link先突然望清楚係獁唔係媽
但覺得媽親切啲

利申：成日mon住你個成人台

媽的貢丸，推一下先

好post繼續推
特登揀咗啲我好鍾意又未有手足講過嘅同路人

幫你補link

真係笑撚死
雖然無留意肥蛙
但係唔洗講都個係個黃
而成班黃就係到屌鳩緊個黃
柒唔撚柒啲
根據你地咗講
樓上所有圖都真係抄襲返黎

連衛兵屌自己人最落力，見唔少

都明白大家場運動過咗咁耐怨氣都好大
但始終做返啲正面啲對場運動有幫助嘅野會好啲

G持藝術品唔係無價
文宣手足都要生存

aggre

啲畫好高質

其實香港真係唔係文化沙漠架
有好多年紀細細但有創意有畫畫技巧嘅人
只係缺乏平台同支持

Thanks

推呀！！！！！！！！

個人都想私心推介下
#1 _mic1029

佢11月畫過幾幅現況畫都唔錯㗎
由六月份開始都一直有畫
不過佢本身畫開動漫二創
未必成日有畫文宣插畫
但都值得睇下

#2 kokdamon

佢手寫嘅文宣作品好好睇

#3 hklivre

佢畫咗好多超靚高汁既文宣插畫

老實講
咁做藍好過啦 做藍奶共高關注搵到錢 藍色又唔會屌自己人
做黃就要比所謂同路人批鬥 想你永不翻身 雖然不排除係藍所為
如果要屌都有個限度啦 著眼更遠大嘅目標

豚豚咁可愛 快啲推上去啦

Ming 仔抵撚佢死啦
講幾句中傷星火搞到匯豐鎖鳩埋星火ACC
完全唔知自己做錯大事

多謝巴打咁detail嘅分享
Follow!!!!

藍絲嘅包容力真係好強大

留名

人地同心到仆街，屌你而家睇下隔離，肥蛙出左聲，又屌呢樣又屌果樣，你話冇私人恩怨我真係唔信

Ming仔真係完全冇理解過就屌星火

唔係包容力既，夠同心囉

Pushhh

who？

陣離po啦

隔

推到瞓為止

推推推推

一訓包你個po沉

個肥壯之所以咁紅係因為佢將出左名嘅product mix落佢件嘢到，換湯不換藥，根本可以一直loop住賺錢

推 好多文宣都勁高質

more

直接投降算啦
搞咁撚多野
見撚到咁真係寧願咩都唔做
等班藍屍黑警殺撚死哂我地算
死係敵人手上都唔想死係自己人手上咁撚柒

真係好撚on9 我話撚知佢係扮黃定真黃(其實佢好似有去遊行 扮黃極都有個譜啦) 連登仔係都要搞分化一定要要上前線先叫黃 之前男人etv又係咁而家到肥娃 大佬你有咁多時間都攞黎搞9藍果d先啦下話
而家連登真係好低質

follow哂，thx

屌差啲瞓着 大家一齊推呀
有其他畫家推介都可以share

錯啦
上前線=手足，咁樣對連登仔要求太低了。

人地至少捐左廿萬
肥蛙呢

班臭閪八婆其實好撚矛盾
又話唔係私怨唔係hater，但係會睇曬佢條片搵位屌。人佬啲片佢自己剪得出得預咗想有呢啲效果架啦

一開始奶人地條仔，借條仔過檔屌人港女，而家條仔表態撐肥蛙班八婆而家癲撚曬咁屌條仔

youtuber拍片至少有收入 佢地ig出post幫手畫文宣冇收入架
甚至有d插畫家會印明信片義賣捐錢
以前唔留意唔緊要由依家開始留意 證明我地香港人都會支持香港人

P牌仔推唔到呀，隔離有個youtube channel都要推po

我剩係知捐咗大多數人戶口都冇既數然後俾連登仔遺棄
坐遠睇番, 幾撚唔公平既事

肥蛙真係冇乜人CARE佢有冇真係做, 得你地會

唔係私怨唔係hater但願意花咁多心機時間去追擊一個人，誓要逼到人收皮先肯罷手。成班人屌9佢心機重，真係得啖笑

我都係呢幾日先去佢啲自介片先知佢身經百戰

Follow出名既文宣手足
同時都要壯大下新冒出既新人啊

fo爆佢

你睇下隔離po幾興高彩烈

係咪要乜撚野都po哂出黎先叫有做？靜靜地唔得既？咁你同啲港女食餐飯都要影俾人睇食咗po上story有咩分別？

我理撚得佢係咪偽黃，屌咗藍既先唔好？

利申 個撚個po都見有人執住呢啲無謂既證據 忍唔住出聲 我唔信冇私怨

係呀 同埋太黃有啲公司會唔敢落廣告

就係唔得
做黃絲youtuber，首要條件就係捐20萬，影相po出黎，唔po出黎你就係偽黃，食人血饅頭，利用黃色圈子增加自己名氣，之後要不斷宣傳圈子，直到我地連登仔批准為止

個po重點唔係狙擊肥蛙呀 唔好不推文啦
推上去俾多啲人支持真黃手足

推文章

必須推
所有畫師都好正
唔係剩係畫情侶日常
本身就follow開

我都未見過連登追擊一個藍youtuber/品牌用幾個po黎追擊 連登仔好野

逼人捐款要比埋證據真係好撚肉酸
以有呢啲所謂同路人為恥

仲有haru

乜撚野核彈都唔割，笑撚死人

係！！！haru真係好可愛

訓啦樓主

快啲follow haru

班臭閪幾時自貼收據 咁撚樣嘅嘢都講得出

真人
想問如果用AI 油係咪油唔到呢個效果？

唔可以俾個po沉

雖然好靚，但真係冇一個係我鍾意嘅畫風
有冇人有 follow開門小雷？真心高質

btw，雖然唔係我杯茶，會照follow

曲？

不如捐兩億啦屌

諗住門小雷應該大部分人都識所以開po嗰陣冇po
主要係想介紹啲冇咩人識又好用心嘅手足
你鍾意咩類型呀 我幫你搵搵

要捐得多過20萬先叫真黃youtuber，如果當初Ming jai捐少啲，我相信黃youtuber門檻會低啲

入面成班癲雞好似殺左佢全家咁 都唔知做乜撚野

咪撚on9
如果當初ming仔話捐左廿萬而冇收據
你估你地狙擊佢定放過佢

侵權呀嘛。成班私怨撚係到圍爐，開撚到6個po啦，係到屌自己人。今日笑話: 核彈都唔割

唔好啦，又比人屌9你五毛

咁點解要屌達哥
達哥好慘

每個人能力唔同
最緊要係大家都係想令場運動更加好
成日周圍狙擊人只會令啲真係冇能力嘅人無力感更加重
始終唔係個個都有能力上前線/真係好有錢

人地痴線西個post一直狙擊緊藍YouTuber
狙擊到藍絲潛曬水呀
你自己唔留意=人地冇做野

幾撚時有人放過

點證明係自己人

我就最鍾意允行

痴線西post日日狙擊緊藍絲youtuber呀

直架
條癲雞喺人哋ig洗版以為自己好正義架
cap埋佢條仔上嚟鞭吓屍都好

有冇同一日咗多個po一齊上熱門先？

咪撚on9啦你
人地捐20萬又要另外啲youtuber捐20萬，唔捐就係食人血饅頭
人地po出黎就要全部都po，唔係就公審你，你老母我都唔撚做youtuber啦
捐唔夠20萬又屌，乜撚都屌一餐，返去圍爐出email啦on9仔

搵下啲細嘅文宣手足好唔好
多follow嘅ig會自動篩選比你
少follow嘅篩10年你都未見到
大家比啲支持「全部」文宣手足得唔得
唔好令到其他文宣手足畫完冇人睇得唔得
幫下佢地發揚光大

咁你地又割達哥同ming仔？
笑撚死人

一齊follow真黃手足 推推推

你地過黎就啱啦，幫手推埋呢個po

八婆你捐咗幾錢？

啱！！大家有follow開都可以一齊share出黎！！

我捐左2億

會唔會同時幾個po一齊上熱門？

大佬私怨就行開少少俾啲有意義啲既po上熱門啦

呢個po都好有意義架頂你 咪不推文啦

人地好自豪自己係痴線西架鍵盤撚咪呢啲

Follow Like Share

啱架啦樓主繼續用肥蛙個名出文宣應該好多人會睇

你又捐左幾錢

唔好拎捐錢做比較得唔得，你地個腦唔係用黎裝錢

嘩 開始人身攻擊
我捐左又話你聽
我罷工又要同你交代
我上前線又要大大聲係度講

問題係班私怨撚要鬥捐得多。我今日捐左20萬，你呢？

冇佢地畫圖大家邊有咁多靚靚文宣睇？
連儂牆點會咁豐富？推推推

頂唔順要瞓了 大家唔好俾佢沉

唔洗po收據上嚟偽黃

我有post係ig 再呼籲fd都捐喎

19萬咋 我偽黃嚟

你唔po，你話你係李嘉誠都得啦

真係好撚痴線
見過有人講話黃色經濟圈收左人錢就一定要捐返出去 唔係就人血饅頭
老奉咩

有冇20萬先？我就冇

唔好因為錢而分化好唔好，有心咪得囉
成日見到咁樣真係覺得香港人搞革命會心很累

某部分連登仔淨係識見到其他人有錯就猛追擊 反而有好多文宣手足真係高汁就dgaf 低質素

利申 follow晒 多謝樓主推介

原來係佢！！！佢個揮春真係勁q

達哥由每晚講新聞去到反送中完全沉默
Ming仔自認淺淺淺黃但同暴力割蓆
肥蛙有冇割蓆？有冇用反共做賣點？
重點係你班人真係好撚柒煩

的確過萬但真係冇廿萬
我邊有肥蛙搵咁多呀
人地一個年宵都搵到成百萬
咁我認我係廢柴

追擊到出第6個post啦，幾有心機

推呢個post 好過

冇廿萬即係偽黃啦，你走先，我幫你頂住

攞埋archive出嚟啦 有無夠廿萬

肥蛙叫自己人？唔好忘記佢借和你宵賺錢喎
你隻p牌狗打手嚟？睇啲唔睇啲？

無呀，偽黃黎，可以唔洗理

冇呀
我係偽黃 割走我

秒down thanks

木田東

唔洗割，我都係偽黃

雷小門呢個level 應該有睇開都會追
同埋呢排有追hei_7537
有冇人都有睇，佢漫畫幾高質

唔好問，follow左再講啦

all followed, push 樓主

我就冇follow佢個和你宵咁緊貼，呢啲交比你地做，平時碌過ig見佢有支持過手足。今日見到你地屌9佢偽黃咁過癮，開成幾個po屌，正經po比你地搞沉哂

痴線西係咁架啦

推sticker

捐左銀行三分二錢出去連衣食都有問題 hi我都係偽黃毒瘤嚟 割埋我

佢可能仲未知當年大佬B點解可以俾痴線西狙擊到收皮仲好意思話人係鍵盤戰士
利申 當年食住花生見證住痴線西點痴線法

我都係偽黃，唔割，核彈都唔割，捐唔夠20萬姐

被入侵太嚴重......
理佢咩撚WA

咁你唔撚開返幾個？？on9
自己睇啲唔睇啲又屌鳩人開post???
咁佢係偽黃係真係無屌錯喎
利申 我都係食花生 無開過屌佢

On撚9，與其開啲圍爐po，我不如關注啲正經po。見你地開成6個po屌個唔知咩人，你唔講我以為佢藍絲黎

好似咁多頁都無人講重金屬heavy metal?
好鍾意佢啲畫風

咁你理撚得人開咩post 啫
你自己關注啲咩無人想知
而我唔覺得啲人有屌錯佢
啲人講多幾日就唔會講㗎啦
第一日上連登咩 慳返啖氣啦你

係呀 退出連登啦

好歐美好正 多謝推介

好鍾意呢啲外國風

絲打我都係之前喺連儂隧道見到有人貼佢啲畫做海報先識佢覺得好撚正 畫功好純熟好有自己style
希望多啲人會follow 佢

咁我都係學你地姐，我講咩你理撚得我姐，過多幾日我就潛啦。想笑下你地姐

負皮狗食屎啦

全力支持文宣手足

睇得出好有技術 幫你推多兩推

「緊急」飯民及和勇必入 有關一萬蚊既問題

Push push

你仲好笑啦，特登開個account 做護主狗
可惜連啲人咩事屌肥蛙都唔知
勁低質
Blocked

特登
侵權呀嘛，返去啦你

希望多啲人留意呢啲黃嘅插畫家多謝你開post

做設計文宣真係慘過食屎
利申: 食屎多年
見到咁多手足畫插畫咁勁
但咁少人關注表示好唏噓

呢個真，真文宣反而冇乜人討論，好多都碌過就算

呢個都畫得好靚 雖然update無其他咁密
但都好有心

IG:

用唔知幾多時間畫
然後用兩秒碌過

快則三四個鐘
慢則一星期或更長時間

我原本都起咗稿
一諗起無人理 又可能話你畫得柒
即刻灰鳩放棄

重點係佢抄人野 係每一次都抄
可以夠膽死抄晒人地成set Disneyland
哈姆太郎 三眼仔 無一個走得甩
仲要拎黎賣賺錢
唔係唔狙擊下話？

Respect手足默默付出

又話人護主，屌 一睇就知私怨啦，唔搞到人仆街唔心息

好奇一問
係咪因為啲人覺得佢好靚？

出名就多人討論啦 唔出名討論自然少
幫推

咪係

推呀 全部follow晒了

係喎 肥蛙係插畫家 又唔見畫佢自己d公仔做文宣 文宣又唔見post下 story另計啦 偽黃

又私怨睇吓佢做過啲咩先啦

你啲野冇人睇就上黎賣廣告呀？

P牌推唔郁

pyah

11月已經block左你喇5毛

運動低潮，小心分化，團結一致，抵抗三毛，唯一出路。

呢個要推

訓唔著就推多下

推呀！！！

酸佢抄嘢你個人生要幾可憐先覺得個個人有嘢值得人酸

呢個post真係好有用，推!

sorry佢係港豬唔係你所謂既自己人

點解仲未有人答到我到底佢係底褲黃定皮膚黃
個個衝入黎話自己人自己人

連登啲無作為癲雞更加唔係

得啦得啦你贏啦

「人地侵權你咪去告佢」同你地推黑警濫權post時藍絲五毛話你咪佢告佢有咩分別？？？？
佢侵權 睇唔過眼既人話俾其他人知有咩問題？
賣廣告既人黃係邊？ 自己人？ 門檻高？佢連閪邊都未掂到呀屌你老母
屌9港豬都唔撚得？
針打自己人 笑撚死我 佢侵權同個運動其實唔抵觸架唔該唔好拉埋黎講啦

推！

真係好撚多人down圖齋share唔落credit，都唔知咩心態

黎個新手文宣絲可愛畫風但內容幾實在，不妨follow

你id名

覺得黑警濫用武力咪搵監警會囉，啲屌黑警post都好多係人身攻擊多過討論啦
同樣係不公義不合理 分別只係一個搵黑心錢一個傷害人地身體 咁都唔俾屌 靚女真係大撚曬

賣廣告 仲用緊支付寶=淺黃

避談哂個post點樣講八婆是非炒埋一碟 亂鳩咁屌攞住痴線西個名當正義笑人ex笑人個妹樣衰
偽黃癲雞又幾時道歉呀

見ig bio都要hashtag痴線西真係笑撚死
以為自己老幾呀連登八婆咋

連登仔: 道歉？訓醒未？

呢到真係好好笑
有班人話自己人 啲人幫口唔好屌自己人
呢個行動無錯嫁喎
佢哋就算係有錯 係咪真係需要係到追擊
其實追擊完真係有咩用 少左一個手足？
係真係無料嘅 你咪無視佢推其他人高質嘅人上位
預期有呢個力氣搵自己人D丑嘢 點解唔搵對面陣營D人丑嘢嚟追擊 係呢到整係識屌自己人有撚用
咩叫支持黃色經濟圈 就係去番個圈嘅人嚟幫襯 如果依家唔好食嘅咪唔好食 食左中伏 轉另一間 黃店唔係一定要等於好食㗎 黃店標籤唔代表所有嘢都係好
可以比建議但唔係追擊 追擊自己人你同推自己啲人過對面有咩分別
文宣手足成日咁努力拉中間啲人入嚟
一上嚟就見到你地推人出去 真係血都嘔埋
呢個post先係架嘛 望到舒服翻

無是非講不了
推唔郁post

幫班私怨撚答你，佢侵權佢錯我就要追擊到佢收皮為止，我話知佢係咪黃，有冇捐20萬，總之我要搵到樣野收佢皮為止，之後再搞下一個。正事不了，你第下我地追擊到出第6個post，證明怨氣幾大。總之搞藍絲之前一定要收左佢皮先

得罪班痴線毒撚真係陰公

你當呢啲人（達狗、肥蛙）喺同路人 又屌返班黃嘅狙擊手喺痴線毒撚
割得噤快

Psuhhh

幫推呢個

痴線西不嬲係咁恥笑人
我都會追下post笑下
間中留下言
但將痴線西嗰套搬出黎做正post
用抄襲既名義聲討
就好L on9

講捐錢
又會話捐幾多唔夠
你至少賺幾多錢

啲post就話推到佢出黎回應
依家應左唔滿意 又要繼續追擊

Push!!

又唔好咁灰
你幻想下有日如果係街見到有人因為你嘅畫作而放慢腳步停低欣賞
鍾意嘅野無分好與壞 只有堅持與不堅持
只係有支持會容易d堅持
所以大家落力推post幫下佢地啦
你都要加油啊期待有日係街見到你嘅畫

follow晒

起身又沉左 推推推

用同一隻筆觸應該都油到
我用開蠟筆就咁畫
你可以試下

好嬌情

推阿！！！！

推！！！！

貼堂

你啲畫好正多謝你

夠痴線，唔怪之得要#召喚痴線西

努力推到第2個po

幫

瞓醒又來推

你快啲甩p幫我推

早晨 多謝絲打

點快D甩

去7仔買點卡好似係

快啲上返熱門啦

唔好睇完就算 就得follow like share!!

肥蛙喺和你宵賺咗成百萬嘛

點解咁多人用不推文 推得好辛苦架

呢個都好靚呀 快啲follow like share

呢班都要follow!

呢個都要推！

呢位ching應該有白咭

係畫腦魔好qq嗰個手足呀

原來係佢 推推推 follow+like!!

推呢個！

都推 俾動力佢出新po!

唔該有冇連登ac買

畫風好靚

大神要再多啲follower!!!!

學呀學呀

推薦

喂, 做咩賺我D錢

呢班都要follow埋！

咁高質你follow咗未

大家係咪返哂工！ lunch再推過先

吓，連伍公子都搞？

有幾出奇. 五毛私怨撚做呢D好出色. 實搵到野撩起你地注意, 然後有和應, 繼而擊沉

所以有時立場行先就係咁，表咗態之後啲人就會對間舖同內容創作者好多規範。黃色經濟圈唔畀人賺錢，咁仲經咩濟圈？呢啲黃絲對黃店就驗屍咁驗，但對政客就含得就含

一直到講不割席不分化，係偽黃都唔割。

賺幾多嘔返至少5分1出黎捐返比手足, 你估我地黃色經濟圈D錢咁易賺呀

不割席不分化講就叻